終於拉晒泛民啦，香港終於光復啦，咱们煲底见

說好既退出呢

衲d

煲底煮定狗肉見大家

又扮狗

谢谢拜灯

對手足冷嘲熟諷
Blocked

譚耀宗何君堯先係老衲手足

岩牙
刀係狗

仲有熱民頂住

應該真係香港人最後防線

手足

拉哂班condom烏

岩牙
刀系狗

騰文啦你

牛B啦 操你娘亲爽逼啊

Blocked
分化手足

食狗肉賀回歸